【推上熱門】好好用的洗衣珠

細細粒，易起泡，乾淨有香味

但如果唔小心沾在透明膠片，就有排攪，沾上衣服上要盡快清洗，否則混合汗水會令皮膚敏感

大家要小心使用

留名

唔推上熱門，拉倒